Android儲存草稿揀不了會彈個圖片模式出嚟

如題
其實個 bug 都有咗一排